日本：結衣 韓國：iu 台灣：子瑜

香港：

fyy

Princejoyce

肥苟

朱茵

支瑜係中國的

杜小喬

natabcde

江若琳

游b

真係無

純文字討論？

中國：熱巴？

香港： 家燕bb

林鄭

香港緊係肥絲bb啦

唔係波多野咩

ali

angela

而家d人仲J緊謝安琪咋 陰公

唐衣

vienbb

G.E.M.

係冇呀，屌你個閪

📱

阿moon

韓國

袁澧琳

ching ho ball

終於出現啦

Angela

香港有啊嬌

允兒都唔錯 有代表性
不過對手係IU就難贏 笑容有差距 皮膚又輸

Ali

邊張before? 邊張after?

韓星皮膚冇可能差,咁低手邊個整

林嘉欣屌打在座各位

寄生瑜，何生衣

整到果個一定係高手, 點會低手

仆街 一語道破 你都係高手